[緊急]129 全港大三罷！文宣整合！

聽日就係啦，一齊幫手用唔同方法share出去，我要全港團結罷工支持醫護界

推

幫

幫手推啊

推推推上熱門

而家share左先太緊急整唔到集會啊

Push

冇時間

一齊罷

唔試就一定失敗

會唔會有罷工集會？

點解推唔上

罷啦 周街細菌
做港豬都應該一齊罷

但係聽日有冇行動?

未見到有,但推左先,公務員都停撚左工啦

push

唔係政府公佈home office咩?

home office同停工有咩撚分別，港共出口術唔撚肯"罷工"咋

推呀

1.29 全港三罷

推 火都黎

1

p

食屎啦港共

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

罷

邊個翻工打邊個喇屌
封總站

1.29抗疫三罷

公司話home office
我都分唔到我老闆藍定黃了

究竟真係大三罷定又係被三罷

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

我準備好同醫護一齊罷！

連儂文宣可唔可以整多 d 有關武漢疫情, 吸引多 d 不分黃藍去睇, 表達香港政府做得有幾差, 封關, 免費醫吸引大陸人, 民居整隔離營, 關口守關失效, 無口罩, 同澳門比較,.....etc

pusg

我準備好同醫護一齊罷

加入工會，全民三罷
港共政府賣港同所犯嘅過錯唔應該由香港人埋單

一樣

推推推